想知屌人忽然球迷嘅，係咪日日年年都睇世界盃？🤔

🕴🏻

關你撚事 再嘈屌柒你老母

父親節俾個面

所以唔屌你老豆

香港人壓力好大
人哋睇咩都要管
好撚惡

點睇有d球迷睇左幾廿年連越位手球犯規都唔識分

米系 邊有人識晒所有野

真正球迷要每個月整定個roster ，喺咁多個聯賽抽賽事塞滿個時間表，好似讀u砌timetable咁，睇少場會比人踢走，好大壓力

冇, 平時睇開NBA 鷹隊

阿達有道理

玩具都好睇

連登仔好嚴謹

今年100碎
睇左唔知幾多屆

怱然球迷無咩所謂
但唔好睇緊波個時 講弱智野
點解World cup無曼聯 巴塞的
越位之後屌球試吹咩撚
睇睇下悶又話足球唔知有咩好睇之類
入左波你好開心 佢一句 屌！終於入 悶撚到
指住阿古路問個個係唔係美斯

100碎都咁好打

笠左幾百次水

但平時唔睇開波都知你廢

柒下都唔俾
波台警察呀

好日唔上水 一上jer自己友

幫牙維含啦你

年年有世界盃

陳晚先開始睇波

邊個係尼斯達，係咪同愛迪生整電果個？